http://detroitmi.theneighborhoods.org/node/2471

{"nid": [{"value": 2471}], "uuid": [{"value": "8ad3ceca-13df-44b4-bdc7-9c0f4b5bdb73"}], "vid": [{"value": 5146}], "langcode": [{"value": "en"}], "type": [{"target_id": "faq", "target_type": "node_type", "target_uuid": "7b742d95-13d1-4c6c-bbfc-b2a5ddee5b21"}], "revision_timestamp": [{"value": "2018-03-28T20:24:59+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "revision_uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "revision_log": [{"value": "Campo de alias de la dirección URL actualizado"}], "status": [{"value": true}], "title": [{"value": "Preguntas frecuentes sobre inmuebles"}], "uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "created": [{"value": "2018-03-21T19:22:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "changed": [{"value": "2018-03-28T20:24:59+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "promote": [{"value": false}], "sticky": [{"value": false}], "default_langcode": [{"value": true}], "revision_translation_affected": [{"value": true}], "rh_action": [{"value": "bundle_default"}], "rh_redirect": [], "rh_redirect_response": [{"value": 301}], "content_translation_source": [{"value": "und"}], "content_translation_outdated": [{"value": false}], "field_department": [{"target_id": 2221, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "09be6183-6fbb-451e-b09c-5b4aebef9322", "url": "/government/mayors-office/properties"}], "field_description": [], "field_faq_pair": [{"target_id": 3091, "target_revision_id": 3091, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "97d6ef07-b8ba-493d-944f-ec0ef7a6feee", "content": [{"question": "¿Cómo compro propiedades públicas en Detroit?", "answer": "<p>La ciudad de Detroit está comercializando activamente muchas propiedades comerciales públicas en línea. \u00a0Puede encontrar información sobre estas propiedades y sobre cómo comprarlas en el sitio de comercialización de los bienes inmuebles de la ciudad</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\"><div><article class=\"media media-forms view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/forms/city-detroit-real-estate-site\" hreflang=\"en\">Sitio de bienes inmuebles de la ciudad de Detroit</a>"}, {"question": "¿Qué debo hacer si quiero alquilar una propiedad, o usar o mantener temporalmente una propiedad?", "answer": "<p>Para solicitar el alquiler de una propiedad o proponer otro uso temporal, presente su solicitud mediante el formulario de solicitud de propiedad y describa la duración del alquiler o el uso temporal en la sección \u201cUso propuesto\u201d.</p>\n\n<p>Para alquilar una propiedad de la Ciudad, los solicitantes deben estar inscritos en la ciudad de Detroit para los fines del impuesto sobre bienes personales y la retención de impuestos. \u00a0Además, los solicitantes deben proporcionar:\u00a0<br/><br/>\n\u2022\u00a0Libre deuda de impuestos sobre los ingresos<br/>\n\u2022\u00a0Verificación de cuentas por cobrar<br/>\n\u2022\u00a0Formulario de solicitud de proveedor<br/>\n\u2022\u00a0Convenio de igualdad de oportunidades (autorización de RR. HH.)<br/>\n\u2022\u00a0Declaración jurada de divulgación de intereses por parte de contratistas y proveedores</p>\n"}, {"question": "¿Quién toma decisiones acerca de la disposición de la propiedad pública en Detroit?", "answer": "<p>Las decisiones relacionadas con la disposición de la propiedad perteneciente a la DLBA y la ciudad de Detroit están a cargo del comité inmobiliario de la Ciudad. El comité está integrado por los líderes de los departamentos, las agencias y las organizaciones responsables de la disposición de la propiedad perteneciente a la Ciudad y a la DLBA, que incluyen los siguientes: la Oficina del Alcalde (Mayor\u2019s Office) (equipo de economía y trabajo), el Departamento de Viviendas y Revitalización (Housing and Revitalization Department), el Departamento de Planificación y Desarrollo (Planning &amp; Development Department), la Corporación de Crecimiento Económico de Detroit (Detroit Economic Growth Corporation), el Departamento de Justicia de la Ciudad (City Law Department), la Autoridad de Construcción de Detroit (Detroit Building Authority), la DLBA y el Departamento de Vecindarios (Department of Neighborhoods).\u00a0</p>\n\n<p>El comité inmobiliario se esfuerza por colocar la propiedad pública nuevamente en manos de organizaciones y ciudadanos privados responsables al disponer de la propiedad pública de una manera transparente, justa y eficiente. El comité también es responsable de ejecutar las iniciativas de desarrollo económico y planificación estratégica de la Ciudad y de promover el desarrollo saludable y sustentable.</p>\n"}, {"question": "¿Cuánto demora el proceso de venta?", "answer": "<p>En el caso de las transacciones menos complejas, el proceso de venta con frecuencia demora cuatro meses desde el momento de la solicitud hasta el cierre. \u00a0Esto incluye la revisión de la solicitud, la negociación, la obtención de las aprobaciones necesarias del Concejo Municipal (City Council) y el cierre. \u00a0Los proyectos de mayor envergadura y las transacciones más complejas con frecuencia demoran más en completarse.\u00a0</p>\n"}, {"question": "¿Debo hacer algo antes de presentar la solicitud de compra de una propiedad?", "answer": "<p>Antes de presentar la solicitud de compra de una propiedad, asegúrese de que usted o la organización a la que representa no adeuden impuestos sobre los ingresos personales o corporativos, impuestos sobre la propiedad, facturas de agua o violaciones por deterioro. Si propone llevar a cabo un desarrollo desde cero o una rehabilitación estructural extensa, proporcione al menos un plano conceptual donde se identifique el uso propuesto de la propiedad, el alcance del trabajo, los costos estimados y las fuentes de financiación, así como la experiencia previa con desarrollos similares. Estos documentos adicionales pueden cargarse digitalmente al completar el Formulario de solicitud de propiedad.</p>\n"}, {"question": "¿Cómo puedo saber si una propiedad es pública?", "answer": "<p>Antes de presentar la solicitud de compra de una propiedad, investigue acerca del propietario. \u00a0La información que se conserva en la Oficina del Tesorero (Treasurer\u2019s Office) del condado de Wayne en relación con la propiedad está disponible en línea en:\u00a0<a href=\"http://www.waynecounty.com/treasurer/treasurer_payonline.htm\" title=\"Wayne County treasurer property search\">http://www.waynecounty.com/treasurer/treasurer_payonline.htm</a>. \u00a0Además,\u00a0<a href=\"http://www.makeloveland.com/\" title=\"Interactive map of the City of Detroit\">www.MakeLoveland.com</a>\u00a0se incluye un mapa interactivo de la Ciudad que brinda información sobre a quién pertenece la propiedad.\u00a0</p>\n"}, {"question": "¿Cómo se comercializan y tasan las propiedades?", "answer": "<p>Las propiedades ubicadas en zonas estratégicas o las propiedades que la Ciudad espera que tengan una alta demanda o que reciban más de una oferta, por lo general, se comercializan públicamente en el sitio web de comercialización de los bienes inmuebles de la Ciudad (</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\"><div><article class=\"media media-forms view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/forms/city-detroit-real-estate-site\" hreflang=\"en\">Sitio de bienes inmuebles de la ciudad de Detroit</a>"}, {"question": "¿Qué es el Programa de Socios Comunitarios?", "answer": "<p>La DLBA creó el Programa de Socios Comunitarios para alentar a las organizaciones religiosas y comunitarias a ayudar a estabilizar y transformar sus vecindarios. Los socios comunitarios interesados en comprar una propiedad pública deben usar el Formulario de solicitud de propiedad. \u00a0Para obtener más información sobre el Programa de Socios Comunitarios y para presentar la solicitud para convertirse en un socio comunitario, visite el sitio web de la DLBA:\u00a0</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\"><div><article class=\"media media-document view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/document/dlba-community-partnership\" hreflang=\"en\">Asociación comunitaria de la DLBA</a>"}, {"question": "¿Qué ocurre si mis planos para la propiedad no cumplen con la zonificación?", "answer": "<p>Se le recomienda encarecidamente que revise los requisitos de zonificación de la propiedad que le interesa comprar. Puede consultar un Índice del mapa de zonificación en el sitio web de la Ciudad:\u00a0<a href=\"/How-Do-I/Apply-for-Permits/Zoning-Map-Index\" target=\"_blank\">https://www.detroitmi.gov/How-Do-I/Apply-for-Permits/Zoning-Map-Index</a>. \u00a0Por lo general, la Ciudad no vende propiedades que presenten conflictos con el código de zonificación. \u00a0Sin embargo, si usted considera que su uso propuesto para la propiedad es adecuado para la ubicación a pesar del posible incumplimiento con el código de zonificación, presente la solicitud mediante el Formulario de solicitud de propiedad e indique el posible problema de zonificación.</p>\n\n<p>\u00a0</p>\n"}, {"question": "¿Qué ocurre si tengo inquietudes respecto del estado de la propiedad?", "answer": "<p>Todas las propiedades se venden en el estado en que se encuentran. No se realizan declaraciones respecto del estado de la propiedad.\u00a0 Se alienta a los compradores a realizar la diligencia debida y las investigaciones que sean necesarias antes del cierre.</p>\n"}, {"question": "¿Qué tipo de propiedad se ofrece para la venta?", "answer": "<p>La Ciudad ofrece propiedades residenciales, edificios comerciales, terrenos baldíos y edificios industriales/de almacenamiento. \u00a0Las personas interesadas en estas propiedades pueden solicitar su compra mediante el Formulario de solicitud de propiedad. \u00a0La venta de las viviendas unifamiliares y los lotes contiguos residenciales generalmente la realiza la DLBA en\u00a0</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\"><div><article class=\"media media-forms view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/forms/detroit-land-bank-authority-dlba\" hreflang=\"en\">Detroit Land Bank Authority (DLBA)</a>"}, {"question": "¿Cómo pago la propiedad?", "answer": "<p>En el caso de propiedades comerciales, si se cuenta con la aprobación de la Ciudad y se llega a un acuerdo respecto del precio, debe pagarse un depósito de seña del diez por ciento (10 %) del precio de la compra en fondos certificados a la Autoridad de Construcción de Detroit (Detroit Building Authority) al momento del acuerdo de compra. El saldo del precio de la compra debe pagarse al momento del cierre mediante trasferencia bancaria, fondos certificados o cheque de caja.</p>\n"}, {"question": "¿Qué tipo de escritura otorga la Ciudad?", "answer": "<p>La Ciudad entrega una escritura de renuncia. La Ciudad no brinda ninguna garantía o seguro de título, ni declara que las compañías de seguros de títulos asegurarán dichas parcelas.</p>\n"}, {"question": "¿Qué debo hacer si el terreno público pertenece a otra entidad?", "answer": "<p>Si le interesa comprar una propiedad que pertenece a Michigan Land Bank Fast Track Authority, visite</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\"><div><article class=\"media media-document view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/document/michigan-land-bank-fast-track-authority\" hreflang=\"en\">Michigan Land Bank Fast Track Authority</a>"}, {"question": "¿Qué debo hacer si tengo otras preguntas?", "answer": "<p>Si tiene otras preguntas o inquietudes, póngase en contacto con</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\"><article class=\"contact-item\"><article class=\"box\"><article class=\"icon\"></article><article class=\"contact-info\"></article></article></article><figcaption>Jill Bryant</figcaption></figure><p>\u00a0</p>\n"}]}], "field_interactions": [{"target_id": 236, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "48a16b95-9a97-4463-baf4-bc183b7ea8ad", "url": "/how-do-i/find-information"}, {"target_id": 276, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "517e0256-0ef5-4aea-bd89-a34e0aefd49c", "url": "/how-do-i/purchase"}], "field_relational_tag": []}